［727］戰略 不燒村不拆祠堂

以正視聽

727不燒村不拆祠堂

不主動進攻圍村 只被動勇武

反對鄉黑 警黑 相互勾結
向閂閘警署 聲討警黑責任

727反鄉黑行動
和理優 但會還手

7.27元朗見
有巴打話3點太遲 麻煩可唔可以send最update圖比我？
我想幫手做宣傳

推

星期三啦
抖夠好推返正經post

人不犯我 我不犯人
人若犯我 我必奉還

放心果日無搞你

和理優👍 不主動
被襲時全力反攻!

需要正評幫手澄清目前元朗流言

唔該頂到呢個post變成唯一元朗727討論，香港人元朗反黑大行動，以肉體同和平示威展示我地唔怕中共警黑合作。

7.27 和理非 加自衛
宜家何君堯重要死亡恐嚇朱凱迪！？
反白色恐怖！還我免於恐懼的自由
反警黑元朗和理非大遊行！
一齊黎一齊走 一個都不能少
邊個留低, 邊個搞事, 一律當鬼處理, 無情講

文宣一齊幫手做野
重點係反黑社會 唔係針對所有圍村人
要分化佢地

📣 *請廣傳給您居住在元朗的居民（2019年7月27日星期六，元朗居民生活錦囊）📣*

連登仔黑衣人計劃假借由鍾建平發起於2019年7月27日（即係今個星期六）於元朗市區進行大遊行，在遊行期間佔據元朗大馬路，癱瘓整個元朗區，目的係進入元朗各鄉村大事破壞，進行復仇

連登仔已於網上發佈詳細計劃以元朗朗屏邨為當日據點，（行動及物資補充基地），因為朗屏邨有民主黨鄺俊宇、黃偉賢及水邊圍邨內有朱凱廸元朗團隊，佢哋辦事處會作行動策劃及物資基地，過去遊行民主黨立法會議員，均在最前線保護示威者，今次佢哋一如已往已經答應全力支援連登仔

已有教會答應開放會址作示威者休息及補給基地（不過暫未公開會址）

♦️連登仔已聯結黑衣勇武派以「民間守衛隊」名義，計劃進入元朗各圍村，已開名針對 *南邊圍* 拆祠堂、起山墳及放火燒村

*（「民間守衛隊」已講得出做得到，拆咗何君堯雙親墓地）*
🚨已經響起警號，佢哋真係連先人都唔放過🚨

連登勇武仔已表明會在星期六之前進入元朗市區踩線，記錄區內所有閉路電視，方便行動期間用噴漆破壞所有閉路電視；另外會到區內向店舖借地方放武器物資

*大家可以留意以近日有冇可疑人，不斷在區內影閉路電視位置，佢哋就係勇武仔，大家記得開電話拍攝，因為佢哋會於網上公開區內保安設施位置，不法之徒稍加利用犯案，進行家居爆竊，後果不堪設想*

強烈建議元朗居民早幾日買定糧食係屋企，因為星期六元朗絕不安全，遊行下午三時開始，建議中午十二時正要鎖好門戶及留在家中。若要外出，要預週日早上先有機會回家，因為過往黑衣示威佔路會癱瘓主要道路，再入黑與警察衝突，清場多在凌晨較後時間，竪日早上才回復平靜

*剛過去於上環區黑衣不只單單扔磚、更有通渠水及放火燒雜物，一次比一次激進，元朗市民居住宅密集，分分鐘會扔磚入屋，強烈建議大家不要獨留老人、幼童在家，或提醒佢哋切勿停留窗旁，以免被掟中*

🔻 *強烈建議元朗商舖/住宅大樓，當天全日落閘/不營業，以免無辜受牽連*

🔻 *現在遊行大哂，警察都無能力反對，反對又被批評打壓，舉辦元朗遊行的人有立法會議員撐腰，示威者做任何事都係違法達義，大家可以睇到過去遊行，黑衣人會即時搶犯，所以大家有心理準備，示威者如果破壞咗您大廈或屋企任何物品，警察都唔可以執法，而您報案只會被包圍*

唔可以俾呢個流言誤導元朗人
我地係幫手入去對抗鄉黑警黑勢力

攞正大旗反警黑 ！

呢次係入去係表態，香港人唔會驚班黑社會
上次如果唔係偷襲同港鐵幫手封站，班白衫係唔會惡得出樣

燒村？如果真係為大局既，都唔會係果日去做
明既會明，講得燒村既肯定係鬼

認真呀 人地打先好反攻
人不犯我 我不犯人 求下大家啦

唔好講鬼唔鬼
但我地係入反反黑的

元朗人根本唔駛驚
616 200萬人行 銅鑼灣金鋪都開門做生意
唔好俾人誤導

鄉黑警黑一千人令到大西北如同戒嚴
點解你做要信警黑

推呀，點解冇人入嚟

咁樣都唔算比人打
希望你地成功啦咁
你有冇睇返啲相同片?

加油啦 我支持你到時比人打都唔好還手

講緊唔係唔還手
係唔燒村only

被動勇武 牛屎佬一上黎我即刻打佢老母

同意

push

第一我冇提燒呢個字
但我想問下係你角度睇 早2日元朗咁係咪唔算比人打?

全部人 幾萬人 幾十萬人 一齊入元朗

727 和平示威 反黑社會反黑警

絕對唔會使用武力, 唔會做任何破壞

但當然, 如果有白衫或者有人主動攻擊我地

我地會自衛, 唔會再好似西鐵站咁比人打到死, 跪係度求你都照打

推推推

斷網得啦掛

咁你想衝入圍村亂打人定見白衫就郁
你起到個日打人既人個底 我地咪可以被動勇武囉

定你想個日入去全元朗落閘呀
元朗人依家俾人亂傳消息好驚呀

有d祠堂係法定古蹟 不燒不拆

被動勇武呀

大家小心
開始有三毛想搧動義士搞無差別攻擊

到時真係搞到同班白衫佬打立場姐姐打大肚婆一樣
班友係想幫政府繼續激化民鬥民策略
記住，獨立思考
唔好俾人帶風向

‎727 和理優 不入村 不開波 對家郁手會還拖

推，連登仔不嬲和理優

我問算唔算比人打，答就答唔答就柒
唔洗借題發揮講到時又點 消息又點

咁拆唔拆/圍唔圍十八鄉鄉委先？

只作自衛性防禦！

咁撚樣都唔算俾人打咩
727咁樣打手足我第一個還拖

我係唔明你想講咩
你想講721俾人打佐
727入去打番人？
無問題 但係要對準打人班黑幫
唔係亂咁黎係元朗制造恐慌

現場決定 我唔係大台

個人支持

Pish

Ok

個人支持

咁我又有講入去要亂咁打人？唔好一比人質問當質疑
你唔明有好多理由 其中一個可能係你豬閪
但唔代表你唔明就可以斷章取義 上綱上線
搞清楚 我冇反對你啲論點
我純粹想知咁樣算比人打咗未
滿唔滿足到你人不犯我 我不犯人個最低要求
如果你答我早兩日唔算比人打咗 咁我驚你個日一樣都仲係打不還手

慎防中共陰謀，大事大非上講邊個放火燒村拆人祠堂邊個就係鬼

各位諗下計

Ok 算 會還拖

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命

叫何議員出席727遊行反黑

冇錯

推唔郁

帶防具, 跟足遊行路線
不入村, 不打人不挑釁
被打一定要自衛

南邊圍村口都唔去？
起碼係村口鬧下先

Push

絕對係
只無要澄清燒村傳言

不主動出擊 如果比人打必定還手

打到佢老母都唔認得

屌 成個元朗gp好撚多人放流料

需要呢個post有一定正評數 反擊流言
拜訪大家幫推

推呀

膠人主導 勇武嗰啲可以唔洗去 做硬膠野都算仲要人保護 乜叫俾人打先還擊 真係要還擊咪又係勇武做 講真咁和平千其唔好還擊 舉起手捱打先突顯你地夠曬和平

當日不開第一炮不等於和平

對準 敵人 不射平民
明未

九龍灣麥先生

如果自衛還擊，拆落單白衫人祠堂ok?

去到做咩自己決定 唔好咁快咁揚
目的係澄清目前流言呀

幫手推

不燒不散

唔好
第一下就擋住再打9佢啦

PUSH

PUSH
請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查官警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

暫時資訊太多太亂 呢張文宣得唔得先？
有冇嘢要改

十分好